突發！原來有黑狗在理大內手足圍毆致死！！！

勇武先係呢場運動嘅重心
佢地先值得擁有光環

原來香港嘅勇武都唔輸國際

條屍唔見咗 似冇死到 醒翻之後走咗

推上熱門！振奮軍心

你估走甩果個唔識吹雞咩 點會打到死呀

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

輸民意的 讓他走啊

不要問 只要射

殘廢同爆曬缸都夠做啦
鼓勵鼓勵

硬哂 射左好多
仲有無邊隻黑警死左

有狗死點會唔煲大佢？

有保留

推 多謝手足

我信有手足做野狗唔報，因為好影響軍心，同埋會有好大嘅破窗效應

同埋poly外面咁多狗 死左你估佢地會唔知咩

射到成地都係
嗰時入過poly 嘅都會諗到個場面係點
係canteen 嗰種凌亂 加一地血

等睇連登仔吹水自hi

有麻包袋真係唔出奇

死左個時仲唔借機開實彈咩

咪係，放流料都諗下合唔合理呀
仲有就係，都成年啦，呢d 對話圖都當fc 左？

廢post，拉

救走咗

呢單野......我都聽過
後來幾單槍案好似都關事
我以為係都市傳說黎

有個死守poly fd都有同我講過 有狗死左 但佢地封鎖左消息 睇黎堅料

好記得果時有間網媒有報
好似係癲狗
話poly 發現左臥底
但唔知點解之後中斷左個live
後尾完全無人講過

唔同意 有狗人間蒸發嘅話 根本暪唔住

手足既血俾你地ff成黑警 笑撚死

一定係想砌暴動+老謀先放D咁既風
好快就會有相
除時求其搵條死屍係POLY影張相搵幾個黑衫COSPLAY就話係當晚事件

可唔可以講多少少
始終講得單野似吹水

Fake news

死左狗點暪得住呀, 希望係真既, 但真係有啲保留

如果mon post 睇到 我想知佢會唔會fc

好波

呢啲消息永遠冇得fc，永遠唔知真偽，拉

成班傻仔幫黑警吹風 暴動鋤唔入 鋤佢串謀殺人

大量維穩五毛入曬嚟一口否定
完全無討論空間咁
大家知咩事啦

屌你真定假

頂盡係救走左, 佢都聲稱有隻臥底狗走左, 實即刻CALL人入去救啦

屌一早叫你哋講出黎，靜乜撚野雞雞， 手足好波！

我只係覺得成件事好唔合理
同求其貼張對話圖就話係真 點信你

Push

3萬 thx

吹大啲

係真係要鋤你就唔洗等而家先爆出嚟啦
一早當晚發大嚟講
On9

死晒3萬都無反應

告到就告左啦

串謀殺人罪？原來連登留言可以做呈堂證供？

有狗死咗但冇人報 = 對黑警0影響
有狗死咗但有人報 = 對手足有影響
2個情況都唔應該繼續討論!

有黑警死左 poly手足排定隊打靶都得啦

屌，輸哂民意，我割
—Ｏ-Ｏ

又係呢d純文字故事

唔使理合唔合理
Fc唔到嘅好消息咪當係真嘅好消息
慶祝咪得

利申：已虛脫

理大一役得內部人知道入面情況
真係有狗死左唔出奇

勿跟車太貼先

係既話 果team人一定已經比狗殺左啦
一個目擊者夠認人啦

哇

我聽返黎沒話死 但話有2隻消失
同樓主個story matched

唔好氹我開心啦

根本一直都有
其實就算6月之前
不嬲有狗比人接收工
慣例唔會點報
一兩年前係黃大仙見過有疑似休班狗
比差不多20-30人圍毆

推

唔理係咪真
我睇到都好開心
多謝手足

好似GTA咁, 人死左條屍化左得返一灘血

係咪㗎

唔好氹我啊

唔係氹 快d除褲

up

認真，點解瞞唔住？

睇video嘅師兄
不如聽下啲親身係poly 嘅手足講啦

屌佢老母

呢到既Mon post狗唔信既 可以試下打聽下有冇伙記 人都唔見 直接離職

就算係打到爆晒缸都好波啦
多啲鼓勵啦

依家講根本起唔到振軍心嘅作用
反而自爆左個tg channel
唔知你講出嚟想點

多謝手足

希望係真，多謝手足

連登仔真係好撚垃圾
成日話殺狗殺狗
之後真係有料傳出黎又話無fc唔信
分分鐘直播殺狗連登仔都會話做戲

打撚死佢！

麻麻地信有人死
因為齋拳打腳踢好難打死
之前撕鳥獅到訓係度頭破血流都係包紮吓就無事

如果有落到刀或者武器就完全唔同講法

一個都不能少
多謝勇武 鶳

証明班狗係堅垃圾

多謝手足 多謝手足

睇嚟師兄知啲嘢喎
有無內幕

相比起軍心

我更加在意手足會唔會因為爆料而俾人track到

有狗死仲唔剷平你咩

好想笑

個channel 就不嬲都公開
你估本身無狗知咩

唔想知

如果有咁多便衣狗
會唔會已經俾人救咗？

冇得FC就唔好FF咁多啦
繼續抗爭

都未贏
呢啲嘢真係唔想知

捅何妖果個高登巴打咪係比五毛spin咗做自導自演囉

扣帽仲講討論空間

btw大家都factcheck唔到
的確冇討論空間
希望係真
拉

真係聽住先……

係真就正
諗下都開心

話D裝係當時執返黎
後來好多手足因槍案被捕
唔知係狗故意比佢地執再造手足定係點

屌，我團火燒得更旺盛
黑犬睇路丫屌你老母

笑撚咗 無嘅時候又話手足廢 又鬼又點
有嘅時候就多多藉口

有狗死嘅話 狗就會用實彈攻入去
所以我麻麻地信

俾我係狗 仲唔報？
更加大條道理攻入去啦
真係黑社會卧底打死就無人知姐

家屬都唔出聲？

咪就係
班狗連92簽呢d100人channel都知

我覺得中共想有狗死仲多過我地，做假都想做啦，有咩可能唔報

一係無腦一係mon po 9

全世界只有連登會文字fc

証明班狗無槍 什麼都不是

保持一定行車距離
利申：己射

认真咩

你其實係咪唔知人體有啲部位好脆弱真係一重手就死
喉嚨位心口位
如果唔係點會咁多單無可疑自殺案

當真係死，d 狗有家屬同同事，點瞞？

但你的確係

隔左咁耐先講
係咪又係狗隊想砌老謀？

繼續努力

願望成真了，感謝勇武手足

得罪講句我認為大部分連登仔都係無腦

天真

理大朱媛 要告就告埋朱媛 please push

唔好tum我開心

咁多自殺案件

當佢咁樣死左
唔入浩園？
唔出殯？唔會俾人見到好多狗去送殯？

popo條team唔見左一個人
會唔穿煲?

抵啦

等你

勁多五毛，全部一早block咗
更加提高可信性

同意

如果係真，政府會仲唔係咁宣傳？
會等衣家先講？

-0-0

嘩！！

大家話唔想知細節、砌生豬肉嘅前提係未捉到人/鳩拉未有證據
如果係斷正/捉唔到嘅話,就應該宣揚提升士氣

是但啦
又無得fc嘅
當故仔聽算

肺炎狗3萬thx

沒有source就沒有討論空間

真？唔怪得
有無圖睇下 應該好多五毛係到

聽講收左安家費 唔好問咁多 射精吧

義士太善良, 例如冇人會跳上跌地狗既既心口踩爆肺

第一次覺得就算流料都好爽
好似睇緊以前連登啲ff 扑嘢post
硬晒 3萬thanks

Wfc 3萬thx 拉

我block親個啲都係否定
睇黎可信度都幾高下

嗱都係果句
如果poly仲有cam 可以拍到野
咁就唔洗搞咁耐都未告到入面既人暴動啦

其實小強都死埋 依家嗰隻係複製人嚟

麻包袋都無人宣傳啦
我肯定有

跟本冇發生過

感謝手足
黑警死全家

認同
好似火魔法咁
有人做開，就個個跟住做

多謝手足
件事係假都振奮軍心
係真就三萬，thx

當真係死，手足有家屬同同事，點暪？

便衣狗有槍
佢地有無搶埋支槍

支那字

點解冇F C嘅故仔都上到熱門。。。

有晒whatsapp對話喎
證據確鑿
我真信十足啦

PS 轉左做文職 之後唔見人

其實個陣理大入面啲人精神係已經有少少失常
所以你講太善良係個種環境其實唔存在

肯定無死

係 反正都告唔入
何必發大嚟講
我係政府立場 國際壓力下當時點都唔會入poly
派便衣本身就on9 加上無證據 無cam
又驚破窗 士氣 點會發大

我講個笑話
啲柒頭呢頭講完要靜靜雞
轉個頭就怪人老竇搵仔冇證據

死黑警

是但cap一頁

要唔要 我打篇 三萬個已經武廢左 既文
J下

兩部手機互send = FCed？

有無呢件事先

之前有狗俾手足整傷
皮膚紅咗少少都放圖上fb博民意
如果有狗死埋 點解唔公開講？

仲話否定就係5毛得段文字就要人信
同幫港之聲班藍絲有咩分別

唔係好信
聽住先

支持支持

突發你老母都俾我屌左

同感
如果係真既話就表揚手足，向手足學習

笑 又自動一地精 得xxx知 其他人唔知唔出奇

我認同你下面個part

其實我都聽過有啲狗話佢有伙記被調職然後調到人都消失埋
調到唔知去左邊間狗屋 無人知
原來係真

亂寫

我信 點解唔想 相當合理呀

呢排見啲狗已經輕裝出嚟抄牌，希望遲啲會見到多啲令人振奮嘅新聞

對話圖都當真。。。咩年代，我都造到假啦

一）sdu 攻入去等於屠殺校園
二）警察由頭到尾都否認有便衣係入面，咁攻入去等於默認有便衣
三）估計强攻入去，sdu 大機會有死傷，所以唔入

唔好氹我開心

唔出奇
如果班狗真係清理現場，大機會清埋灘血走

垃圾po好撚假 係因為完全唔合理

你條撚樣block鳩埋我
李斯特鐘我都有份block

勇武永遠係英雄
不過連登仔打算用中共比我地投票權既方法, 去對抗中共

請上傳對話圖証明你屌左樓主老母

竟然唔想世界睇衰我地

死左同事朋友家人會唔講？

求其得段文字就信到十足
兒登仔本質上根本同藍絲冇分別

咁振奮人心既事 點解唔早d講

咁我洗唔洗同你講理大個陣有條秘道係走得甩但係無公開過 要三個三個咁走 咁你知唔知

我信手足

班五毛講咩我都唔信

支持殺狗狗

鄧丙強一上住 搞死狗

on9殺一個人可以好快

睇撚左做手足被黑狗圍毆致死

信

穢土轉生又出番黎

五毛繼續笑，如果唔係有死傷點解唔入去

我發覺好多p仔都冇腦

坐十碌仲唔夠砌夠坐終年

到底咩人會打扑街

成班係連登打飛機有用咩？ 笑死

上年6月既我一定：會輸民意嫁！
多謝PK sir 今時今日聽到呢啲新聞
好想有人PO張汪汪屍圖上黎比我打飛機
一定射到成地都係

邊個叫我

甩皮都報係想營造佢地「弱勢」+合理化佢地施暴

但而家真係劏狗既話而又報出黎既話
1. 造成破窗效應
同第一次出火魔一樣 萬事起頭難
由太暴力去到1118油麻地和理非都掘磚去救人于羨

2. 影響佢地軍心
諗下班狗7月沙田之後有期唔敢出便衣狗
因為佢地唔信盧偉聰「保護」到佢地安全

做乜要話手足做，黑警自殺死唔得？

睇呢d post
主要唔係睇樓主嘅content
而係睇有冇人有聽過相同嘅講法
換言之 樓主嘅說法其實只係拋磚

唔想要片

呢兩日時候檢討返理大一役
唔係怪責任何人，只係馬後炮講返有咩早知應該做

本來衰過一次就唔應該再一班人衝出去，反而係扮出去，然後生擒幾隻狗返去做人質
又或者帶住啲火魔等等去整叔一燒

利申：馬後炮ff辛苦各位手足了

是撚但啦 你繼續射 開心就好
同d廢老藍絲一樣 睇段文字就Yesyesyes

聽住先
始終有保留
不過有得ff下都好

你就不嬲都係㗎啦

大概8,9成
收皮啦

有鏡頭影住都實彈，冇既話仲唔開你槍？

講到咁撚勁 隊完佢就放片出黎啦 on99
我話我用念力屌完你老母添呀 不過你老母怕醜唔敢講俾你聽

如果打死左點會唔charge死手足
後期留守手足全部登記晒先走得

理大一役後就大規模咁用便衣係手足群中

比人打撚到死梗係唔會報

理大手足受苦
但暫時唔想知細節

重傷但走咗

唔死都殘廢

過左咁多個月先話有

我信嫁 多謝手足
記得要保護好自己

成班人衝出嚟話瞞唔住
大佬831啲平民，你都相信係被滅聲，
咁狗隊內部要滅聲有幾難啊？
手足就更加唔會自爆啦

屌你老母，喪屍還魂牙？

死五毛 走啦 揚左啦

咁即係89成死定死左呀？

Anyways 我就係要呢D.jpg

其實 poly一戰 我地都唔知死左幾多手足
有d突襲 拉左個d人 冇記者影到 冇人知道身分
真人真事 就係我有朋友poly一戰之後失聯

大家唔好太開心住 殺狗10個8個先慶祝都未遲

唔信.....真係有警察死左,
政府按道理一定會叫死者家屬出黎喊苦喊忽 ,
賣弄可憐話抗爭者係殺人兇手之類, 藉此控制輿論
咁大個機會抹黑抗爭者 , 邊有可能唔用

係吹風就告得入/無罪咁易就好啦

手足打得好，黑狗抵死！

過左幾耐 宜家先出黎爆料？

死得好

吓點解你會覺得唔報
佢地個邊死人先，民意一定向佢地傾斜，仲唔即刻大肆妖化班暴徒?

黑警死不足惜

冇可能，點會一張相都冇

時事台班大佬話係就係啦

咁你繼續打飛機自hi啦 用2個tg ac可以做到出嚟

下面先係證據確鑿

信香港英雄

應該跌咗落坑渠
下水道鱷魚食咗

第二日嘅準確日子係幾時？
會唔會可能有fa走去救咗唔知？
正常諗入面打撚完班手足就走
唔會mon住佢
更唔會得閒chk心跳

驚炒車

好勁

狗隊內部滅聲可能仲難？

假聞

我愛勇武 求唔好割我地

標題好重要

如果死同殘廢，殘廢好d

去浩園行一轉睇下有冇新「住客」

信一成
真係死人仲唔做大佢咩

飲遲咗香檳

未出班嘅狗無人識

柒婆講佢哋都可能唔會聽，
但燉炳強講嘅嘢，佢哋上撚晒腦

呢個就係我所講
因為鄧炳強令班便衣狗相信自己混入人群都「唔會受傷」
唔同盧偉聰 （未計盧狗魚蛋個陣已經冇支援）

班狗咁猖狂就係知自己一冇法律責任 二唔會受傷
你諗下如果突然報出黎有狗死 佢地仲會唔會咁

Up

好野 神仙降臨😂

lm

。

唔信

一月十九日班狗係咁求人保護佢地走果種驚恐

信就信，唔信就算
點解要取消兩人行咇？
驚行行下有人唱肥媽？
多謝手足

黑警死人就好似撞鬼，睇到既人話有，睇唔到既人話無，信不信由你，反正我不信。

依個時間 , 信依個消息換嚟既好處 > 唔信依個消息換嚟既好處

所以 我信
打得好

認真 失聯會唔會係佢一直還押緊

早期報民意就會傾斜，但係理大嗰陣報就一定唔抵，報完班曱甴一定會仲亂，我係大sir我寧願唔要嗰啲所謂民意，都好過班𡃁唔敢去馬

同埋篇野都冇逼你信，就算你唔信又可以點

好離譜，點解所謂嘅手足要殺人？

打撚到佢哋長命百歲，全身殘廢啦

我當你政府唔想報
如果班狗睇住自己既狗隊友死撚咗
真係會忍得住唔屌手足 然後揚出去

仲有最重點既朋友
仲同狗做朋友既好大機會係藍絲
我地慶祝狗中武肺
佢地都投訴到去平機會
如果死埋 以佢地性格 真係咁易滅到聲？

依個唔清楚
不過有便衣狗入咗黎追殺單拖手足係真

Show Blocked User - 馬達加斯加族長

著名柒頭風向狗 講乜
就係一毛想帶既風向啦

報出黎最多咪屌兩句，唔通旨意你班垃圾藍屎冧友咩

真定假？
咁開心咩

有對話一定係真 加油

你都弱撚智
班狗過街老鼠咁撚樣仲民意傾斜？
打中大個日清一色比人屌呀

R.A.P 最緊要人有事🙏🏻

但係我都唔贊成話一否定就話人三毛，只不過有好幾隻否認嘅又的確係，所以先比人話否定嘅就係三毛

階段性勝利應該靜雞雞

其實我覺得部分浮屍會唔會係啲狗黎

On9

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

真心定假膠

因為冇人知？
當 60% FC 啦

FC 咗7成啦
6成TG admin 1成5毛

咁快反應就唔叫毅進仔啦

寧可信其有

好假
便衣入去實帶真槍
拎枝槍出黎啲人都驚到走晒啦

其實好撚假

係囉 聯絡下星火 612 被捕人士關注組 TG

可能有發現

黑狗浮屍

FC 咗8成啦
6成TG admin 1成5毛 1成連登
不過未到100%都要保持行車距離

朱媛有份打狗同 掟汽油彈 mon post狗拉左未？

你班廢物狗拉撚到佢咩 人地中共高官後代 你散仔咋 就算朱媛殺左你mon post狗全家都冇事，吹咩 人地有特權

啱 班黑警怕死

駛乜估
咁大件戰利品響度
總有一兩個人之後對住個不省人事嘅狗影番張相留念

而家單嘢黃咗
之後如果有匿名人士post 果啲相去TG group 咪可以證明係真定假囉

你戇鳩定假膠啊屌你
玩膠咪撚用呢啲野黎玩啦
識唔識尊重死左既手足
反省下啦屌你

Poly一戰得黑警死 手足無事

推！！！！！！！！！

成撚日爆料就話下次先
你下次先開post吧

紅官就講咩都曬氣
紅唔曬肯定唔理
所以唔明點解唔吹得風
不過只係 FC 咗8成
慎重保持行車距離

李屍朝鮮咁款

唔好比佢停

你又知？？？？

CCTAI=法庭

Ching 你幾時搞集會悼念護旗手 + 教支那仔「整火魔」呀？

上個po 講得咁大口氣 被人jer幾野就潛

上面有至少2個Acc 話有一手料
加埋太多5毛 。。。
起碼隻狗重傷啦
死咗未就冇人知

邊有咁易打死

仲要成班排骨仔

咁都瓜真係恭喜佢

煲大佢有咩好處？

正常呢啲內容不會輕易流出。

G chi

我真係唔知嫁 諗諗下走甩果隻點解唔開實彈？

手足好波

隻狗比人從後襲擊，嚟唔切開槍就暈咗
都有一定可能

就係真又好假都好，不割
支持

講真，打到訓左係到我又唔信無人影相，圖到無張我話習種俾我打死都得啦

五毛不需理會，手足好波！我愛手足！

可以合理化買更多裝備同博到人同情

推 英雄

不割

真假對我地冇影響路過支持下咪算

其實狗真係會俾你想像中怕死
有任何有可能傷亡既都唔會衝，就算最後一定贏硬

你睇下班狗成日仆低先啦
當然要保持行車距離
但係有狗重傷已經要慶祝啦
振軍心好重要

用下正常邏輯 便衣狗會有對講機 除非你同時暗殺啫 如果唔係出面啲狗點會唔知 再講便衣狗要定時覆機
真係死撚左狗隊會唔入黎屠城？ 唔好話指揮官制止左 手足死左唔比入去報仇譁變都似

高度表揚

多謝手足
一開頭立眼睇個topic仲以為又係班冚家鏟黑狗打死手足嚇得我

無啦啦有個同事失蹤都唔知咩

防暴就係 飛虎想旭好耐

提振下士氣都好啊。

又要打

有狗死實報嫁喎
一定出飛虎隊
得文字有保留

終於明點解popo要守咁耐

混入得入去都係飛虎隊黎

拉

你又知？你係popo?

你係咪五毛呀

點解有槍，你又知會帶槍？？

啊？你唔好話有sniper係附近幫拖？你又知無？

打好啲個標題啦
睇個標題都唔知係邊個圍毆邊個，嚇撚死
原來有黑狗在理大內將手足圍毆致死
原來有黑狗在理大內被手足圍毆致死

好假，連登已成鄉討。

你係狗會唔帶槍入去？

算數吧啦，飛虎咁犀利就唔會到宜家都搞唔掂

屌你老味 你而家同極權對抗緊呀 可唔可以熟你嘅敵人多啲呀
做得便衣得兩類人 一係cid一係飛虎
會唔會派cid入去呀

之後咪吹雞攻入黎LOR

十卜！

冇片就等於假？咁831都冇片啦 係咪代表冇死過人？

唔洗咁勞氣，人地都係理解唔到先問啫，正常人都會有呢個疑問，呢件事上面大家都唔會證實到，正正就係三毛出現嘅時候，佢地嘅作用就係擾亂我地軍心同情報網

呢單野既然證實唔到咪想信咪信，唔信咪由得佢囉，最緊要唔好內訌同比班三毛分化到

冇圖你講乜鳩都得啦，呢件事一係真一係假有乜可以討論呀

冇啊 我唯一寄望就係去食沙律 特登唔搵我
同埋我打過電話去佢屋企
佢屋企人叫我唔洗再搵佢
從個刻開始 我冇質疑過個d被自殺案
全部都係黑警殺人再唔係就國安殺人

等睇炒車

你哋真係唔熟行情
愈後期，入面嘅記者人數愈多
而VA can可以講係記者大本型

你係狗啊嘛所以咪知囉

但亦都有家長講係救人個陣
有手足係渠失蹤 誇河跌落去救唔番
個位家長渣車衝狗rb 被跟蹤

whatsapp對話你係六月啲藍絲

佢曲

下 我見反黑都係便衣黎嫁喎

個浩園唔夠位啦

有就一早委任證同啲血跡相周圍傳啦
用腦諗嘢得唔得

係呀
你查到有死人未？

一隻唔夠

到底啲斬人藍屍係咪刀手，斬到斷筋跌腸

希望去咗 Yellowstone 睇熊熊啦
或者去台北夜市

cctai係on9啲

831係d狗唔俾d片放出黎，如果係poly入面打到條友訓低左我又唔信無人影相，圖都無張真係講唔過去

係真就一早比政府大造文章啦，信果啲唔該驗下智力

唯一一個方法係邀請知情者問話

睇完剩係諗到我好唔好唔再操 減返做排骨仔好

咁又係，食下花生又真係無壞

破窗效應

係咪真架 唔好呃我喎 我會好開心架

認同 有既話班黑狗仲唔大做文章 實大大隻字指罵手足凶殘 除非隻狗來自內地啦

振你老母士氣咩 都唔知真定假 你呢啲叫打飛機呀

做得好手足勁

我都有差唔多諗法

不要問 只要信
多謝勇武

哭𠹌左

我信呀
多謝手足

Gchi

勇武最高

on99tg=真cctai

我信
有WhatsApp fc

信
我要三萬

當然希望係有黑警死
但我唔相信喺港共眼中，穩定警方軍心係比利用煲大件事黎挽回聲譽重要

為咗一隻未出班/啱岩出班嘅狗而令自己嘅皇牌受損，成本未免太高

對日後有咩影響先係重要
假定真意義已經不大

TG對話圖當證據

我信

圖都冇張

多謝手足
我愛手足

強姦尚且有醫護爆料，冇得fc 但有可信度。
陳同學件案因疑點太大兼多，並指向一定唔係自殺係被殺，所以先可信。
但哩單，cap張cchat圖當fc？
仲要隔咁耐？
Wtf?
唔會唔信，但都唔會信。

人哋打飛機得罪你咩

好波咁就似樣

你自己夠一口認定所有否定既人全部係五毛啦
老老實實
有黑警死大家開心都黎唔切
但對呢件事真係極度有保留
(唔講否定，費事又被你屈五毛)

係就開香檳

似係5毛的技倆

放流料spin走警魔加人工單野
時機太古怪

大佬，真係念力打j咩，起碼見d血先j得出

講出嚟未必挽回聲譽
但係一定會動搖狗隊軍心

博唔過

表揚勇武手足 請受我一拜

fced我話嘅

黃屍打完飛機未

我想問有乜士氣可言
叫人唔好捉咁多鬼，唔好開口埋口多謝黑警仲好啦

真係有狗死咗，班狗仲唔立即馬上衝入去夷為平地咩
乜嘢唔比狗知係要穩定軍心呢啲想法真係得啖笑
三萬狗無啦啦唔見幾個，真係比人打死又無人理
你估三萬狗唔湧去狗總生煎pk鄧咩

點會無狗死

一係信一係唔信
總之唔信就係五毛 信就係黃屍

做哨收下風同潛入去點同
平時著黑衫有槍個班咪飛虎
信不信由你

俾人輕輕一𠝹，做大做特做新聞啦

死人會唔做

就算件事係真係假
對而家嘅士氣都好有幫助
如果係假 不如諗下點解嗰個人要作個故事出嚟
係為乜？ 呢件事真嘅機會率好高
因為除咗喺入面嘅手足外
冇人會知發生咩事
而家仲有一堆5毛喺個po
係真係假自己諗

呢單野唔好理住
我當係真先算,一星期後再慶祝得唔得

但如果真係比我批中係五毛的計謀就比人伏左lu
時機始終太古怪

最大戰場係預算案

in wong c we trust!! Lets goooo

會唔會又認錯人打死左手足炸

白痴,便衣都帶glock, 15飛子單x2

一隻狗中肺炎你地都咁撚開心
有狗死佢哋顏面何存

水鏡八奇之士氣輪

黃屍logic
有cam影到晒打狗：便衣警又出現
Tg 9up兩句：唔信就五毛

咁咪即係而家示威者士氣真係好差囉

真唔真呀，如果堅，正苦、黑警一定煲大佢啦

射咗先

姐係你唔信831死咗人？

使唔使秒回
士氣差係事實 邊有你哋咁高

唔怪得死攻poly

賈雨村小隊長親自落場,呢單野幾怪下

支持

傳真社查左幾個且都查唔到啦

認真 有幾多手足比黑警殺左 條數有幾多真係唔知 有幾多手足係新屋嶺比黑警虐待條數 都數唔到。死一兩件黑警 真係彌補唔到我內心嘅悲傷同憤怒

圖又冇乜都冇
純文字討論？

真相大白了

呢嗰Channel由琴日開始一直吹風話邊啲人做咗嘢 仲要全部都冇得fc 單靠啲對話紀錄 我屌你老母最好唔撚係純粹作大想博人關注佢Channel

唔理
正皮咗先

咪撚tum我開心

如果有狗死係裡面一定報左出黎

速龍一定開實彈

咁班狗先有機會大做文章 咬住班手足唔放

仲俾你登記離開？

逐個出黎一定打一身先

乜連登仔智商真係咁低既咩
唔信就比人屈做五毛

開錯台呀
去返講故台啦

對住咸魚打卡係咪

我都覺一定會報
老鼠都話佢入去之前，有大粒狗叫佢唔好入，話萬一老鼠比人脅持，差狗會出飛虎，咁一定死好多人

如果真係有狗死左係入面，點會唔報，一定拿臨報出黎比籍口差狗入去真槍掃場啦

講真係真對面仲唔大事宣揚咩
如果冇報得一個原因姐
就係理大打錯人、黑警又以為佢地做
最後不了了之

果隻賈雨村出名五毛黎

有保留
有狗死一定大報特報啦搏同情玩輿論戰
之前漒水淋到咬手指嗰啲已經大講特講

咁64有冇死人？

其實嘈咩呢 無論有狗死同冇狗死 點嘈都改變唔到

推呀！！

重傷冇人救咪死囉，吹雞有咁快咩，深入敵陣唔會係白衫啦，一層一層報上去調人手都要時間

咸魚照都有掛？
如果係真 黑警點會隱瞞？

分分鐘可能係警魔fishing緊
引手足on99去報料鎖定手足身份去姦殺同埋spin預算案的野

每個人都有自己嘅責任去付出，付出d咩就係睇自己擅長d乜
呢個亦係兄弟爬山各自努力嘅精神之一

我記得係canteen血都無見過一滴
同埋va交都未打過一場 何來有狗死

寧信其有

咪撚玩啦，班警最撚貪生怕死，連一個散仔都可以為少少野屌律政司，有狗被失蹤仲唔暴動

點會瞞唔住呀冇證又矇面，係咪老解都唔知啦

真唔真啊

唔好再理啲on9 po啦
作啲嘢出嚟要人打飛機 都唔知咩心態

有sauce又話自編自導自演搵人扮

見你咁撚串
睇下你咩料啦
屌
三毛黎

吹大咗喇

個條撚屌三毛黎
起下底
Blk就得

no play la

知名五毛維穩界KOL-賈雨村

血都見無過一滴呀
我發夢係入面

咁早排睇電視見到響長江中心俾人打到爆光然之後求救要議員叫佢保護佢嗰個又係SDU?

三毛想洗版冇狗死
Blk

輕傷同死始終有分別

例如你呢個on9仔見到幾行字就信到十足 仲一直想說服人信埋一份

64有死人即係831都有死人？

真唔真都好 振奮人心

齊上齊落 三萬個死哂就岩

有班人根本唔想勇武進化，佢哋一世都唔敢做，有人做就覺得係假，係對家嘅鬼

事實擺在眼前都只會講句唔割，好似關佢事咁

話唔定根本唔係狗，係國安/武警，所以先不能公開

真咩

冇勇武我地一早玩L完。邊L個屌勇武做野方式就同佢勢不兩立

根本無可能喺VA can到打死狗都冇記者報
到後期周圍都係記者

721
831
101

靜靜地贏啦

揾兩個TG AC屈鳩你係五毛都仲得
對話記錄講兩句就一口咬定：否定個班係五毛。

暴動 都坐十幾年 你殺左佢一個都係廿幾年 你殺佢全家都係廿幾年 你都識揀啦

咁你覺得係假?

打死班冚家剷

唔評論真偽，但班暴警咩都要上報等決定。

一層報一層，仲要等高層批准，批完都仲要集合上裝備先可以出動。

等得嚟，真係好似上面啲手足咁講，夠時間打死兩個黑警好多次。

仲要扭頸、打喉核、挫後腦、割頸動脈、割手腕動脈等都會令傷勢加重，加速死亡。

3萬thx

做得好

TG :
FB :
IG :
WEB:

打到重傷我已經好撚柒鳩開心

假設發生，個消息比當局掩蓋左都唔奇因爲黃藍都唔會因為咁而動搖，民意已經穩定，反而士氣同軍心更緊要，如果前線有甲由死，班上級自然要咩獲

笑死 咩邏輯 唔睇立場以為上緊鄉討

三萬， thanks

叫人攞多證據出來都ON9既
唔通個個手足同條屍一齊影大頭先叫有證據

懷念爺爺.jpg

刀 canteen 咪有lo 其他架撐Lab 大把

小心小心

好刺激 爽

殺得性起 一出手都俾人殺埋

兒登係好多依啲人

連豬被斬頭

唔知咁多個月來有冇九個呢之前有師傳問左祖師爺

食埋

見到一大堆分化撚
雖然機會好微
但明顯借題發揮分化手足

咁開心

我自己都傾向831冇死人
但始終想唔通冇死人，狗仲咩要封站兩日咁大陣仗

點解手足打死狗 無即時報喜？
因未確定當刻隻狗死左未？
因手足已被滅口定怕上身？

咁就算私了25狗 應好快會spread開
點解呢刻先爆？

求解釋 雖好想係真事

我運動初期一直逃避唔肯相信 強姦同被自殺
點知全部都發生係我身邊
我朋友個wts 同IG 就停留左係個日
之後就冇再update過

我希望我有一日可以足夠強大
搵到強姦個條黑警 殺人個個國安
然後殺左佢地

真唔真呀，唔好tum我開心

仲靜靜雞？

講就係？可唔可以有啲證據先再講
整到成個連登fake news
我地同廢佬藍屍有咩分別

你太天真

佢屋企人都搵佢唔到？

真心問點解唔開post就係3毛

所以朝早拉人時殺左好多手足拉上支那

高層一定唔講 班細既就唔會肯做便衣 因為會真係死人 對家立場就係原來果d 狗隻咁易殺

消失係中大

去到last of us 咁打法 咩人都夠膽殺

正
勇武手足

堅誠勇偽，唔可以影響軍心。

班細會唔翻工架

9成假

無屍唔計死嫁

要徒手打死一個身體健康成年男性係極難你見啲老野藍絲畀成班人私了 都仲行得走得就知
更何況當日係極重兵進入理大 真係唔係好信會有時間畀手足不停毆打都無人理

雖然我都好想係真振奮士氣 但真係convince唔到我

派SDU 入去你估真係冇炸彈

咁令人振奮嘅消息點解要晌1萬同3萬之間取捨嘅一日先黎講

佢應該唔會咁做

仲要3隻飛虎級（唔通派老弱殘兵入去咩）便衣
邊會咁易死

咁都有一個走甩

其實死咗邊個 如果有死 真係想知 無理由紀念公園得陳周 831死者無可能無名

無計啦
好多豬仲活係二元對立既世界
想玩政治想光復既唔該跳出呢個思維

入新城市俾手足捉一件便衣由五樓扔落三樓平台都夠

我都有印象

推 ＋1

笑死 CHING好串

佢可以令自己背後冇敵人咪開lo

個個走入黎報哂名話咩中止點同
你覺得咁叫潛伏咩
信就信 唔信就算

冇可能 如果有狗死
政府一定報出黎
因為件事爆左出黎 民意係真係可能會改變

係咪因果報應?
當日當哂班FA係大賊咁捉
到有便衣甴俾人打到半死就冇人可以救到佢地

做得好！！！

Pushhh

呢排好多呢啲post。
係五毛popo嘅祝你死全家。
Fake News!

p

但班暴警咩都要上報等決定？
巴打瞓左幾耐？
直播有得比你睇，班前線黑警好多時自己鳩衝，班白衫禁都禁唔住。講緊係前線黑警自己衝去攻擊人。
而家呢單野係講緊班黑警有生命危險。平時都唔聽order既，你估會唔會有生命危險嗰陣先黎等上頭決定？

你無睇到曾鈺成帶走朱媛都俾人當狗咁喝咩

大量五毛推POST

14年都係咁鳩告襲警 16 年同打穫佢金
同樣logic 下 鳩告殺人 不如認真殺佢全家

佢屋企人化去冇事 但叫我唔洗搵佢
最後佢道一家都冇再聯絡過我

得張垃圾對話圖都兩千正皮
我係咪上緊香討？

佢屋企人話佢冇事 但叫我唔洗搵佢
最後佢到依家都冇再聯絡過我

頭先個comment 太多錯字

連登仔要有明顯證據先至信㗎
好似光復香港要大大聲講先信你係黃

你打槍game 都要firm 身後有冇敵人啦
果到d 人既精神狀態同last of US 冇分別 死左都真係唔出奇

你打死人 會唔會特登咁做啊? 本能性都會即走啦
除非你認為手足係最基本嘅人性都捨棄埋啦

用下你個系腦啦 死報會唔報? 穩定軍心?
細路仔睇漫畫睇劇睇上腦咩
呢個消息對佢地幾有利 大條道理高武力壓制都得
最黑人憎就係你呢d豬腦細路仔 俾漫畫劇集塞住個腦 人地作篇野你就打哂飛機

利申 天滅中共
我唔係三毛就你老母俾狗屌

老豆搵仔有SDU 部分名單既 夠唔夠安全屋俾佢全家住呀

冇證冇據 好難信

其實係想開嘅 但係唔敢血腥清場

又ff自high

條屍俾狗食左

閲

你冇打過暗殺game?

收工俾人打又唔報

希望無cam影到

痴撚線唔好話明唔明顯，樓主連少少證據都冇得張濕鳩TG圖，憑咩信？
平時班黑狗比人打傷少少個記者會都大大聲講，有狗死會唔出聲？
一句失軍心就想說服人？
唔好打咁多飛機啦

班狗有咩軍心可言
比人整到少少都喊咁口
真係有事仲唔有咁可憐扮咁可憐

兒登係咁架啦
根本唔make sense 兒登仔就打哂飛機

吹大左

唔撚洗講咁多，d 狗緊係唔應。咁一定有料到，d 狗成日話查到有人放炸彈果d，一黎想定你地驚，二黎捉極都仲有代表有其他捉唔到，比手足打死左果d 佢地一定唔會報，除非你覺得d 狗咁驚下下都捉到。或者又係到多謝黑警，一定係黑警做<-咁我會屌你老母

學靚坤咁殺大佬B 全家

乜都冇點信 唔好屈鳩手足殺人

🙏🏼🙏🏼🙏🏼🎊🎊

老野藍絲 你有退路可以選擇打唔打 去到果個環境真係會殺人

手足冇事就得

唔使fc, 總之全力支持手足做野

族腸

三個打20 個 你一排15 發子彈 你肯定後邊冇敵人？

呢個post超多五毛
又要扮黃,又要否認有狗死

冇撚腦

係假就係對家放流料
當係真你周圍講又有咩意義,只係引左一班熱血上頭的手足當正好撚有榮譽周圍講結果就係姦殺同浮屍

對家輪姦完婦女都唔會周圍唱la
真係成功光復到先好講呢d

唔曉低調就係唔成熟的表現

就好似搵仔grp一樣成日驚死自己友唔死竟然講屠龍的部署

黑警死左係唔會報.
你企係黑警既角度諗, 報左出來有咩好處? 手足一早已被定義為暴徙同恐怖份子, 死2個黑警對成個事件無影響, 最多都係告到幾個手足謀殺
反之黑警到而家都係靠嚇, 殺一批, 關一批, 管一批, 用血相嚇到D人唔敢出, 用靚裝加強心理壓力, 一路都係靠嚇而令30防暴可以沖散成萬人,
如果公報左見到2條黑警地下成地血慘死做左頭條, 社會個反應係"班友好紅好暴力, 割!"定係"全成歡呼, 原來黑警都唔係無敵, 頭爆左都係成地血"?
下次遊行時大家心已經唔係諗住"驚驚, 黑警隨時會沖出來拉人"而係"我點做先可以令到我眼前個位popo好似張相咁成地血訓左係地下?" 當百幾萬人解除心理障礙, 無時無刻都諗住咁, 班黑警維穩成本大增

You get the idea 因為係要令你地絕望打唔過佢
點知原來有方法殺佢地既 就會用咁樣打幾拳就當私了
冇左隻手 俾人打到殘廢都似

政府政策一直係將示威者做既負面野無限放大去洗班藍屍腦，
就連藍屍扔既磚都夾硬屈係手足扔死人，最鐘意就係搵野來譴責，搵野來抹黑

如果真係死左人林奠條仆街會放過尼個機會咩？

呢段對話好明顯係泛民班人怕九月選舉前街頭抗爭降溫，水啲勇武出嚟犧牲下，然後叫大家九月血債票償囉

Fact checked?

哦，over his dead body，九月進攻功能組別？

因為私了嗰d唔係諗住殺人，同埋有好多環境因素，最後都會諗後路走
你想個人死，打到訓落地鎖頸咪死囉，圍毆有乜咁難？

我幫佢地答：
HI SIR

其實有腦少少都知假啦
有狗死只會係對政府有利
佢會唔報 我打死都唔撚信

係都唔出奇，你睇之前咪有個警察係車上焗死左，架車又泊係啲冇乜人知既地方

道理同星球大戰黑武士一樣。裝備同外型已經投射權威 同你打唔羸

黑警用畜龍做震懾咁解

靜靜雞又唔信

有狗死左對政府有百利而無一害
不如報番d真野
唔好用流野黎打j啦

流po

秀茂坪童黨都做到有咩咁難

一直係畜龍沖出黎 34 個手足攞足架撐 唔係向後跑 反而沖著班正面三打一會點

底已起,
有五毛加持, 成件事可信性大左

其實咁樣不如話林鄭死左
而家呢個替身黎

係 信啦 信左又唔會改變到d咩

條支那仔瘋狂回post.

開心

blk柒左你喇五毛

我覺得係真
佢唔可以公開 你地明唔明
一公開即係代表有狗扮便衣入去執法 = 派狗打校園
政府會失民意

唔係咁開心下嘛
多謝勇武bb

dafuq？

推呢個

我都覺得唔係真
果時中箭果啲，粒lin果啲，都吹到好大啦
當時好記得，係咁吹風話要引黑衣人殺一件狗，又話引無人機整到空難，都係想引起市民割黑衣人
如果真係死咗狗，點會唔吹大佢，最多風光大葬佢

下次見到黑警, 記住
黑警唔係無敵!
爆缸後一樣會痛, 會流血, 同埋會死!

或者咁講，如果個message係真手足寫，咁佢親眼所見當然可信。但佢都冇話證實死咗，佢都寫「極有可能」咋。
大家都係估，討論下唧。

有whatsapp cap圖班兒登仔就信到十足

算啦 你呢啲回覆班友當睇唔到
成班阿叻咁樣 乜都自圓其說 唔使講理據

wasted

好事，比連仔，捉下5毛

信住先

見到個正評數真係想笑 好心唔好學啲藍屍 得幾句野就信十足

??

關咩事

正野 又要入香檳了

對我黎講好事就信 唔好就信一半 你吹呀弱智
反正呢啲根本無得fc 信左我有冇壞
之前老豆搵仔出麻包袋信連登仔都話唔信啦

似救走左

下屬吹雞=上頭一定聽？
散仔狗棄卒嚟㗎咋 點會為左救兩隻散仔打亂部署

所以你咪就係你口中既無腦囉 仲要跳出黎認

未有嘅時候:你敢***咩，你有***咩，根本冇可能

岀現左嘅時候：一定係鬼/係假，想嫁禍

預設立場：總之勇武一定贏唔到，要玩選舉含販民
今次唔同上次，人多左有勝算

你係炳強定陶輝？

關你撚事

同埋我想講狗隊內部資訊真係無否定班人想像咁流通
首先之前開花已經出現班狗連自己友都打既場面
出面既人認唔到便衣狗有幾閒
又例如有老解混入去係可以癲到同一架車既狗都唔知
同一間分局既狗去左做綠狗都未必所有人知
如果無被麻包袋過點會由孖咇變成四條狗一齊行
明顯有出過事先會咁

講經咩， 以嗰時個勢， 政府仲唔即刻撲出黎屌鳩示威者咩

五毛一致入黎否定，知咩事啦

好得過你冷氣軍師做上腦懶醒
老豆搵仔出過麻包袋圖又唔撚信
睇怕係你面前殺狗你都會話手足係鬼又或者做戲個種人黎

係咪真架，唔好氹我開心

呢頭叫人靜靜地做
好啦到做左又話無fc唔信
其實你知唔知靜靜地同fc係有衝突
講明靜靜地即係枱底做野
你叫人將枱底既野擺出黎
特別叫人俾圖個堆撚屌都唔知係咪想害死手足幫緊狗講說話
就係無圖先告唔到謀殺
你殺狗會唔會弱智到去影條屍keep係電話度

有冇聽過清潔人

算啦 班鍵盤戰士都無入過poly 睇直播冇佢哋覺得咪冇囉

兩隻唔夠，三萬thx

佢話係談判專家咪得囉

開一槍都雞飛狗走啦

你都識講有得走 成Team 知道封死晒冇得走 佢有槍仲危險 佢開槍中得一個就會死命撲上黎搶

正！

下次擲條屍落坑渠
乾手淨腳

唔得咁㗎，勇武唔可以有成效，只可以流血受傷俾泛民食人血饅頭，證明勇武行唔通之後全世界要返去玩不公義選舉，含淚投俾通過左敵人籂選嘅泛民

可能係喺入面索料嘅白警畀佢哋發現然後滅口

你咪係小粉紅個種 好事就厲害了我的國 衰野就一定是美國人做的

抵撚死，狗仔女呢

你夠有手足死啦
又唔見你譁變
便衣狗點會有對講機 有槍可能真 對講機一定無

Sorry 手殘

所以18號中午旺角我哋攻勢咁勁都出咗成萬隻狗死守

18號晚嘅時候尖東+漆咸道南+尖沙咀內街戰線已經差1-2條街就去到A block，但黑警就突然爆咗幾個裝甲車同起碼2千-3千隻狗死守尖沙咀，就係為咗守著秘密

飛虎太鬼
嗰排個個見到太大隻 短髮 幾個行都會捉鬼
Cid瘦削反而唔顯眼

果一刻手足已無退路，加上心理壓迫
立即爆出黎嘅獸性不容忽視
只係大家少有機會見到獸性嘅恐怖

你當果刻係破釜沉舟就可以

啱 唔信咪唔信 繼續警剔自已 自已去做俾人睇 令件事成真
信嘅咪當精神慰勞自已 開心下 鼓勵下軍心 繼續抗爭

請問有咩衝突
係咪係狗死就贏咗 有狗傷就當幫手足報仇？
長期抗爭 唔信嘅咪你做翻單大 令呢件事成真

希望係真

係真唔係

保留還保留
一口否定就好奇怪 你話無圖係咪就一定係fake news先

雖然我想係真！但有狗死！重唔衝入去用實彈咩

推對我方百利而無一害，推

認同
睇返好多私了都係睇落打到仆街, 之後攤完一輪就行得走得

pish

呢D邊會有圖吖
問題係邏輯上已經唔係好成立
已經夠理由否定

同新屋嶺叫人拎片出嚟話強姦無分別

啫係做完當無事發生就算？

阿Sir你強姦完人當冇事發生過？

推下先

成班自私精為自high推手足死，拉。

你有道理
Btw 老豆有爆屠龍部署？

內地？邊度 九龍 新界？

支那狗就聽過 大陸狗就聽過
得死黑警同支那狗 我未聽過內地狗！

我覺得唔多似喎
狗打死我地班手足我哋都嬲到顛啦
報出嚟唔係應該激化班狗嘅負面情緒咩

3萬8 Thanks

我地只係人數上優勝 你覺得做完唔使振奮下軍心？
對家係工作 唔使振都會繼續做
我地係義務 當然要有動力去支持

你覺得佢會而家先拉翻嗰單case?因為我地打下飛機 慶祝下？

請問我講既野點樣令你去到咁多疑問出嚟........

一定唔會報，班友只為錢同爽，揾夠爽夠就想走人，如果要命一定散，所以個政權一定唔會揚，隱瞞住單嘢

Agger

一早blk咗

其實信嘅都幾撚on9 2020年啦 圖都無幅
打幾字隻就話係 我用鍵盤打撚死左3萬隻曱甴

靜靜雞

唔信就係5毛 就係打手

Mr white

P牌推唔到
手足好波

真係要死狗啦！

Whatsapp對話做證據，都係保持行車距離好啲

你哋知唔知一個人死咗要經過幾多人處理
咪on9 啦

激起左之後點? 見人就打? 黑警憤怒之餘仲會產生恐懼, 知道自己真係可能會死,
再講報左出來會令示威者士氣大増, 黑警唔係無敵, 黑警都係會死既,
咁落去黑警再靠嚇已經無用

講真唔係好信

點解釋咁多個月之後先爆出黎呢

冇對話cap screen
一律唔信

今次唔同呀
係cap screen入面仲有個cap screen
姐係fc x fc = fc square

真嘅話柒婆仲唔出嚟一日喊，起碼喊足兩個禮拜

講咩都得啦
我就唔信班狗真係唔報出黎
班左出黎到時咪可以光明正大開槍殺哂所有遊行示威人士，因為人群已經係威脅

push

唔好𠱁我開心

感謝勇武

支持殺曱甴

開槍

棄一萬都無所謂

呢個po一定要推，要表揚

你啱

係未真呀
成地精液

燒狗肉

無錯，都未還眼

一皮嘢，同我盡買香檳

有point

多謝手足，萬事小心

醒目，嗰3個海關都風光大葬啦

1

收啦，如果係真仲唔高調葬浩園咩。

係咪之後比狗襲擊果個

唔想亦唔需要知詳情
總之感謝手足

手足好野

黑警死全家

唔係否定手足嘅功勞
但係琴日先有一單話有隻狗比手足打到肋骨骨折
今日就一單講到咁大，怕之後會有人出黎澄清，話呢個post呢單係假
順便就質疑埋上一單，
感覺似對家文宣戰，打擊我地士氣
就係因為有呢個post，我先100%覺得上一單係真
多謝手足

thanks but too much details

有狗死咗的話班手足事後仲走得甩？
有狗死我覺得反而更加會大講特講，講真死咗嘅話可以直接動用更高武力例如下下都直接實彈，取消埋便衣潛入，之後每次出動都直接用最高武力打 我覺得咁樣做先係合乎啲狗嘅手法

呢段嘢唔太相信

我可以100%肯定上一單係真 朋友親身發夢夢見

今單我就係同一channel cap出嚟 但我信有嘅 但唔係十成十

有人唔係話POLY後期入面已經好多記者?

無讀書要做政府奴隸condom嘅下場咪係咁囉。成班賤種

唔係唔想相信，係而家呢個仆街政府我覺得佢更想你哋真係殺死啲狗
咁佢哋就可以大做文章

難啲喎

拼音?
hua
dao
yi

屌好撚恐怖
你個可以開個post 叫人正視聽
好少受害者嘅親人朋友會出嚟講
你係好好嘅證人 應該第一身分享

三萬thanks

靜靜雞贏
拉

其實唔一定係要上報問題
首先隻狗要跑返岀poly都已經要一段時間
再call人入返去就更加耐
俾人圍幾分鐘一定打得死人

bio hazard嚟
行出房有人清

過左排咪有無可疑囉 撚樣

呢個post真係好多五毛同狗係度作亂

好笑，如果死左狗跟本冇人可以走得出理大
我唔係話班狗係咩義氣團體
但佢地平時已經唔受控
死左個「兄弟」所謂上頭可以壓得住班狗唔發癲
連一班散周圍開微博鳩up都管唔住，死左人會管得住？

點解？

721

十卜

成地血還成地血
死還死
兩回事黎

黑警中肺炎都開哂香檳，打死一隻直頭上街慶祝啦

希望樓上個堆平時嗌死全家個啲唔係口號黎
只係死一兩隻何樂而不為

雖然唔係壞事
但應該FC左先

睇返啲片啲人攞支棍去扑 淨係用手力 背弓都冇拉過 傷極有限

係 希望手足跟返啲狗 頭係基本野
跟住壓頸再黎關節 拿冇講話打呀

死咗咁屍體去左邊？
就算怕影響軍心唔報，點解而家先爆出黎？
就算真係係真既，有手足做到野，點解會自爆？ 當時又唔將屍體人頭高掛以示阻嚇？
唔捉鬼，純粹有疑問

原來得分牌一早破左蛋

支持屠狗師

支持所有勇武手足！

78月個陣尖咀環頭有黑狗收工比人插
比大sir壓左落黎唔比報出黎
入面班狗即刻癲撚晒咁
跟住大sir搞個接返工收工安排先安撫到班狗

伏味濃

就係唔會煲大
你估d曱甴唔驚手足有樣學樣咩
個道理同點解盡量新聞唔報自殺case一樣姐

得啖笑
我係好想3萬thx
不過用呢樣想spin番守理大戰略錯誤
真係不了

如果我係狗頭
應該有狗死左我仲開心啦
比傳媒瘋狂炒作 話暴徒無人性見死不救
班狗一定比依家仲癲
唔好FF咁多啦大佬

其實有無諗過飛虎點解要攻入poly 又stun又516

勁

地下特別行動 = 連登見
笑左
靜靜地啦

狗俾人殺晒全家我都支持

保持行車距離

射了

有保留 但希望喺真

破窗效應
支持

如果啲狗死咗 港共一定大做文章啦
隻狗俾人救走咗啦

Lovely

攻唔入吖嘛，兩隻狗走返出去當衰咗

冇，你冇啲咁嘅朋友，

你係咪發惡夢見到？

true

真．CONDOM
死左都冇人幫佢申冤

最重要係好打擊到黑警士氣, 振奮我地手足軍心

有死人既話點會唔報
一個對話係人都打到啦

有黑警死佢可以唔報?班親屬咁合作, 唔嘈到拆天?

攻唔入係無用實彈咋? 有狗死咗唔亂開槍至奇

pk tang 好似好幫下屬
但下屬都係上司嘅condom

手足

梗係推啦

假撚到

放上deep web 賣錢仲好

見到家屬就會諗不如落手送埋佢地落去 空番d 宿舍位俾其他部門既人

由果時到依家點睇都冇瞞既必要

一有畜牲失蹤相反實大肆宣揚，班撚樣都恨左好耐佢地果邊有人死重傷殘廢，實借頭借路更痴線甚至普及實彈，士氣仲好仲爽添

爭咁撚遠做咩要驚你，到有日暗殺橫行，佢地全力都可以做到同到佢最少37波佢地咪會瞞囉

真

阿嫲報夢都有冋我講

架狗車俾燒到骨都唔見狗煲大。第一次十八區開花 沙田狗屋門口燒到二樓咁高。天水圍報案室燒到班到 狗叫唔好唔好

狗唔會再提。佢地要position of strength.

醒返走左?

好假喎

如果係解放軍，武警，ge 臨記，咪得lor

先唔講係咪手足打，總之黑警一定要死，死咗我會好開心

無！可！能！有！狗！死！
有既話呢個垃圾政府一定煲大佢，用呢個做藉口更加暴力去打市民。

FC左未

btw無一隻狗係無辜既，死不足惜

我唔信打死左會唔報

一定大報特報

點會輸士氣？一定同仇敵愾 鼓舞士氣 又幫佢贏民心

無可能會唔報家屬仲不斷上電視就真

我反而覺得唔會報仲好

多謝手足 希望係真唔係氹我

唔知係第幾日,
有一晚我好似經過某大學食飯, 好似經過VA, 好似比人欄住咗出唔到, 好似話有狗

yes 我細個始終學唔識倉頡
但我拼音又好快上手 一直用到依家

手足 其實有好多po 都有人證

只係講左都唔知有咩用
今日又話黑警加薪通過 唉

天水圍警署燒到爛晒有無煲大？
警車燒到皮都冇有無煲大？

你弱智？

講真燒警車呢單真係低調得有啲唔尋常

香港人最叻拍片，我唔信會冇片

牛丸打人就拍片
你估手足做嘢會唔會咁撚on9

推咗先
假作真都好

「被」圍毆致死
主動被動都冇分清
中文能力低下